收到一萬蚊捐去邊好？

就嚟有得登記，捐去邊好？

二百萬人捐，就有200億！

俾我

食海底撈

捐俾我啦

俾咗你唔係問題，但你會為大家做乜先？

P.S.唔好攞去犯法呀

捐去自己戶口囉，仲想去邊？

捐去自己戶口

捐哂俾手足啦一定要

捐去612 + 換美金

捐落我褲袋

3000 612
3000 星火
3000 國泰民安
1000自己fing

好多爭議傳聞話呢個基金買音響
嗰個又係鬼係共諜
某個又成日叫人認罪打發人走就算

但既然呢d所謂傳聞無實質證據
又驚捐完幫唔到手足
咁最簡單方法就係平均分注

蘋果立場612黃店

一係就612幫助義士
一係換哂美元射出離岸，同香港做壓力測試

你肯定支共會真係派一萬？ 少年你太年輕了

拎黎學車
之前武肺搞到份pt cut鐘但學車個度未俾尾數
有剩會捐一部分俾d黃色基金

捐曬俾立場

支持下本地獨立電影，不過唔知完左收到錢未

《亂世備忘》導演陳梓桓夥拍《十年》監製 拍反送中紀錄片 眾籌製作費

「不是因為有自由的空間而做電影，而是電影創作是走向自由的方向。」《國安法》壓境之際，雨傘運動紀錄片《亂世備忘》導演陳梓桓說。他確信時代越艱難，越能做更自由的電影。如今經歷反送中運動，他將帶來新作《憂鬱之島》。

此外，《憂鬱之島》特別找來經歷過 2019 年與 2020 年抗爭的年輕人，重演三位主角在六十至八十年代的三段記憶﹕67 暴動、逃港潮、89 民運。陳梓桓在預告片中說：「反送中唔係一朝一夕嘅事，而係香港人一路走來的路」。

幾好，呢個我鍾意